如果郭嘉冇死，當年赤壁曹操會唔會贏？

如果劉邦冇韓信幫手
直頭漢朝都建立唔到
歷史邊有咁多如果

年經

應該打唔成

稱霸成個亞洲

如果⋯⋯

如果我是半張廢紙

如果曹操看了三國誌

如果曹操比女屌

郭嘉只不過係一個幕僚

唔會
阿暪搵野賴咋
同鍵國撚話泛民阻住佢地所以唔衝一撚樣

歷史發生左就係發生左 冇如果 有如果姐係鳩up 點講都得

如果樓豬老母冇生到樓豬
地球上係咪少左個on9仔

司馬懿先係痴撚柒線嘅神人

此為本post最有意義的假設

如果劉備有槍有戰機，當年會唔會統一左中國

Agger

如果 一手鋸開枯樹 木不會發現痛
不過 日日澆水的我 覺得被挖空

因為佢太早死，太多ff空間？